今日無野做番去訓覺?

唔多見有咩行動post
開完真彈都照番工